[回歸] 幫有緣人占卜

規矩照舊
只可問一條問題，問前請三思
3個隨機數字，
Telegramestinyhelp
嚟啦

3 29 1
想問下愛情
唔該

356
同問愛情
Thanks

3 5 同 6

學業
95 35 67

問愛情
36 24 6
唔該巴打

10 24 23
愛情

23 46 78
愛情 幾時可以出pool?

9 19 23
事業

幾時可以出pool
9 28 47

34 6 45
問愛情唔該巴打

事業幾時搵到穩定既工

16 23 38

想問今年創業會點

幾時先可以同amanda krystal katie做番好朋友

75 5 13

24 26 39
問學業
唔該巴打

16 25 90
幾時搵到工

30 62 89 感情

35, 86, 99
想問愛情 thx

4 ，5，9
想問愛情 謝謝你

10 21 30
問事業 想係今年準備學沖咖啡或者整餅,之後轉行 好唔好呢? 希望抽得中 thanks

5 27 39
想問同男友呢幾個月感情點樣?

3 7 22
想問下愛情

15 31 23
問愛情
唔該

6 12 27
同前度有無機會係返一齊
Thank

你好 !
3 8 24
問工作 謝謝

唔該巴打 利申 絲

7 3 5 想知今年同朋友既關係
（個數字係睇鐘睇返黎 ）

3 9 21
問愛情

6 22 94

幾時有工返？

唔該樓主

45 29 8
想問吓事業

麻煩巴打

47
18
94
問愛情 唔該巴打

5 6 17
想問下一個對像幾時會遇到

7 9 13
問愛情
多謝巴打

3 4 97
我同佢會唔會一齊

12 16 17 同前度男朋友會唔會一齊返

99 28 33
事業

靠直覺諗到44 89 69三個數字唔知得唔得
想問下仲有無機會入u

9 12 1
幾時有拖拍

Telegram搵唔到你個id

7 49 8
想問下學業
Thank u 巴打

工作方向
3 66 82
thanks 巴打

13 14 27
想問前路

7 46 85. 愛情

37，42，6
問事業

2 16 14
單身 想問愛情

想問前路

19 25 30

麻煩哂

唔好意思各位，可以嘅請用telegram搵我，呢個post未必有時間逐個覆，同埋同咗1001就會end。所以請用telegram
ps:更正telegram名

666 338 816

單身問愛情

17 15 18
想問下畢左業前途係點？應該繼續讀書定做野？

好似問左多過一條
巴打答前面個條啦 麻煩哂

5 10 14
問感情
Thanks

冇telegram

3
5
8
感情

21，4，18
愛情

絲打

11 13 46

事業，財運

Thx

6，28，95

問事業

2 3 20
可唔可以同中意既人一齊

7 13 27

想問事業

3 96 23
財運
唔該巴打

4 17 33
求事業 愛情

12 14 17
健康
多謝巴打

9 28 10
想問下愛情運如何 依排得罪左個心儀對象 女同學黎重要

26 40 49
學業

30 62 79 想問學業愛情

推

8 10 14
想問愛情
唔該

589 前程 事業

29 20 88
想問下愛情 唔該巴打
Skip左兩次希望今次得

47 64 26
問前途

14 26 64
愛情

先難後易，或要等3年

1,2,8 問感情

4 , 31 , 42

想問愛情，同男朋友鬧緊交
唔該晒

非常混亂，要整頓自己，修身養性

20 53 89 愛情 唔該

5 8 12
問愛情

56 5 15
問愛情

3 45 61
想問愛情 依家男朋友係咪會一世 大約幾時結婚

8 31 7
問愛情

好準 但知易行難 謝謝

3 5 9
想問人際關係

想問同前度有無機會復合

13 26 78

54 75 50
愛情

11 52 54
問愛情
唔該哂巴打

唔該巴打先
25 6 95
想問愛情

3 , 6 , 24
同男朋友嚟緊會點？

3 17 46
愛情啦 唔該巴打

19 89 0
問愛情

99,15,8
想問學業

2 56 77
問愛情 多謝巴打

24 13 18
問愛情 謝謝

26 47 72 今年Dse 想問學業
唔該樓主

1 4 34
問愛情 感謝

25 13 1

我同女朋友同屋企人既相處會點？

thanks ching

70 68 51
想問巴打小弟有冇機會追到個女仔
感謝感謝

14 17 37
問愛情 啱啱拍拖一個月
thx巴

18 21 32
想問學業
今年Dse
感謝樓主

41 22 28
幾時同到佢一齊？

18 25 10
想問財運

3 10 26
想問愛情

利申:有男朋友好愛好愛佢

1 24 30
問愛情
唔該巴打

2 33 99
愛情

唔該巴打

4 85 91 同依家呢個男朋友嘅未來如何 thanks

上個sem都有回過，冇被抽中，巴打加油

30 94 87
想問今年有冇拖拍

15 87 76 愛情

8 21 55
整個人生

12 31 43
想問愛情
thanks

28 64 72
愛情thanks

11 32 100
想問愛情
Thanks

02 16 18

前程

74 20 24
問愛情

多謝巴打，正皮
我會試下起證實件事

68 52 81
想問愛情
唔該巴打

4 9 77
問愛情

7 5 20
想問愛情

18 96 11
問愛情

6 7 9
想卜結婚對象幾時出現
唔該巴打

11,18,26
問愛情 唔該巴打

10 55 6
問愛情

3 7 35
想問愛情 同而家男朋友會點
Thank you

9 68 46
同而家男朋友會點
唔該巴打

實在太準 thx巴打

12 16 17
問事業 唔該巴打

2 28 12
想問將來愛情運會點

7,9,12 問創業，謝謝

48 78 59
問前途/事業？ (唔知屬邊類)
應該咁講，近排想報hd，唔知依家呢個課程選擇適唔適合自己 (雖然都唔知入唔入到學)
感謝

3 17 23
想問下擴唔擴大瑜社交圈子

2 7 9
應否轉工?

好重要既人生決定, 謝謝!

92 2 1
愛情 工作

咁工作啦 得一樣

73 11 22 事業 thanks

13 3 43
想問愛情

19 23 24
想問今次拍拖會唔會長久
唔該 巴打

初遇困難，後會順利

志氣過高，衝突自然有，讓一步會更好

有留言係度嘅各位，噚晚全日覆telegram，70個人覆成5個幾鍾，無乜覆過呢邊，唔好意思
今日會盡覆呢邊，請大家體量

麻煩哂啦 巴打

最近多嘢愁，建議出門散心

既然現在漫無目的咁等出pool，不如執執自己會更易有，如果唔係即使出到pool都係做老婆奴

係絲就要改改性格，唔可以太過火

懶就自然減唔到肥，建議去俾人迫著操fit自己，慢跑健身都好就唔一定要錢，可以叫屋企人監督自己

等3年先成事，同花草樹木有關

定下心神，唔好亂咁嚟，否則帶嚟嘅只有壞事

如無睇錯係有對象，可以去
應該同大自然、東南有關

暫時被迫獨自面對，要等3個月以上先得
同西方、金屬有關

12 7 34
請問我未來會唔會入到大學？

困難重重但會有人幫，需要小心有人會r貨、穿櫃桶

你本身應該唔差，現在積聚知識，不斷覆習就得

17 34 56 問學業/前路

第3次問啦

16 28 87
巴打 我想問愛情

98 3 6
問學業 唔該

夏季會更易，呢個月都有機會

1 10 27 想問學業

50 3 97
愛情

唔該巴打

無論有無伴侶都要小心對方，有欺騙感情嘅跡象

9 36 72
想問下近排嘅戀愛運同埋入唔入到大學

唔該巴打先

處於心緒不定嘅你，小心有三人行嘅情況

4 35 27

想問下事業前景.

如果你係女仔就唔好妄動著
男或女都有3人行嘅跡象

唔該巴打
我會努力

決定在你手，呢兩行都講手勢，自己要執生

好似屋企人

同人出街會易啲有，同3人行有關

1 9 4 想問愛情

有對象就唔可以勉強佢，而且有小人禍害，無咁易成功

9 96 6

想問下前景（事業個d) 仲係學生

7 54 36
想問愛情
Thx巴打

覆晒第一頁

17 28 32
問愛情

之前衰咗就要起身，大運已經嚟緊

為人正直自然無人搞你哋

可能會有小人搞事，要小心

做著part time騎牛搵馬先
會係同輩到接到工

2 27 49
求其一樣

01 06 25
問愛情

做設計會易啲搵到錢

10 27 9
想問學業 thx

11 12 13
請問愛情 謝

11 15 9

想問事業

咁有無機會 我困惑左年幾

2 3 6
問愛情

巴打係咪用梅花解？

17 91 8
事業
條路岩唔岩我?

65 98 26
問愛情

1 2 3

想知幾時有拖拍，謝謝！

三人行自然有人會被孤立，被孤立自然會搵伴

今年冬天會易啲，但要努力啲追先得

44 99 45
問愛情
絲打

暫時不宜有舉動，慢慢同對象搞好關係

7 18 34
問愛情
謝謝巴打

非分之想，自然不成

3 31 17
同鍾意緊既人有無機會發展
thx

自己做錯事而後悔係可以理解，但復合會有些許過錯出現

3 9 18
愛情 想問未來有冇機會再一齊返？
thx巴打

13 28 66

愛情

5 7 34
想問同而家依個人會否長久。。。

4，9，20
問畢業之後

想問下今年轉行有無利
4 39 27

唔該

4 12 25
想問學業啊

唔該巴打

換新環境會好啲

17 23 46

問愛情，謝謝 🤗

6 15 21 問前路/方向
唔該巴打

17 31 20
想問財運，thx

巴打 我資質差 介唔介意講白啲

85 37 13
問愛情

25 1 20 愛情

唔該

37 58 88
想問畢業前程

27,36,74

想問問今年summer揾唔揾到好internship

4 7 8
想問愛情

11 50 98
想問愛情
係公司同自己鐘意既女同事有冇發展機會

留名

今日會全程覆telegram嗰邊，如果大家急就去嗰邊留言啦，不過返工關係會覆得慢咗，勿屌咁大力

推，想知道今年內可唔可以轉到工

對於有人問係咪沉咗底，其實唔係，只係你地排緊隊，唔好急，實會到你哋

辛苦晒

6 22 97
想問我幾時有pool出

3 8 44 愛情 thanks

35 43 19
幾時可以出pool

17 31 22
問工作

3 6 4
嗰個人有無鐘意過自己

2 6 36
想問愛情🙏🏻

6 17 92 愛情 等你呀

3。9。16
幾時可以有女朋友

唔該巴打

3 9 11
愛情

同ex仲有冇機會翻撻

25 80 74
前途

麻煩曬了

幫推!

7,15,28
想問下學業(入U)
唔該巴打

5 35 62 想問愛情
希望今次揀到我啦,唔該巴打

5 20 28
愛情
謝謝

43 69 48
向導演發展有冇可能？

1 2 3
想問愛情

3 9 12
將來嘅另一半係個點樣嘅人
（幫fd問 佢係隔離）
多謝巴打

pish

21 24 4
入唔入到大學

7 11 18
幾時有拖拍
Thanks

76 22 5
愛情